---
layout: city
title: "Kozhikode"
dates: "5th-9th Jan"

---

## Kozhikode

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam,
quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo
consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse
cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non
proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

## Schedule:

Please Note that the schedule isnt fixed yet.
1. 5th Jan :
	- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
	tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam,
1. 6th Jan :
	- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
	tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam,
1. 7th Jan :
	- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
	tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam,
1. 8th Jan :
	- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
	tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam,
